突發 高銀放棄買啟德用地 原因或與逃犯修訂有關

3名執行董事(即周曉軍先生、黃睿先生及許惠敏女士)及3名獨立非執行 董事(即石禮謙議員(GBS, JP) 、鄧耀榮先生及黃偉樑先生)認為近期發生的社會 矛盾和經濟不穩定將可對香港商業地產市場的增長產生負面影響

請問石禮謙點睇？